發起聯署罷課學校 （排名不分先後）

藍田聲保祿
協恩中學
拔萃男書院
嘉諾撒培德書院
黃芴南
陳瑞祺
圓玄二中
順德聯誼總會梁銶琚
華英中學
英華書院
喇沙書院
何東中學
港大同學會書院
張振興伉儷書院
鄭植之中學
香港婦女會馮堯敬紀念中學
香港培正中學
衛理中學
博愛醫院陳楷紀念中學
迦密中學
梁式芝書院
聖芳濟書院
嘉諾撒聖瑪利書院
彩虹邨天主教英文中學
香海正覺蓮社佛教梁植偉中學
嘉諾撒聖心書院
香港中文大學校友會聯會陳震夏中學
鄧鏡波學校
呂潤財
博愛醫院鄧佩瓊紀念中學
馬鞍山聖若瑟中學
嘉諾撒聖家書院
粉嶺救恩書院
丘佐榮
銘基書院
聖傑靈女子中學
香港真光中學
將軍澳官立中學
中華傳道會劉永生
救恩書院
中華基督教會銘基書院
中華基督教青年會中學
聖羅撒書院
梁文燕紀念中學(沙田）
寶血會上智英文書院
樂善堂楊葛小琳中學
中大校友會聯會陳震夏中學
聖嘉勒女書院
德望學校
中華基督教會蒙民偉書院
觀塘瑪利諾書院
港島民生書院
保良局八三年總理/羅傑承(1983)中學

仲有 幫手fol 依個ig page
比多啲同學見到

如果有同學想幫手
聽晚嘅物資站
可以dm同我地講

希望中學生可以gp埋一推
以安全為主

希望大家幫手推比更多人睇到

邊到係最新UPDATE?
冇我中學名

利申舊生
唔知師弟有冇發起

對唔住啊
可能再update 都要等聽日早上
因為我仲傾緊物資站嗰邊嘅嘢

傳送門：

推

Sorry 唔記得po

推推推

仲有 如果可以嘅話
試下同校長反映下
12號可唔可以酌情處理

幫推

寶馬山五虎呢？

我頭先禁入去啲link，有好幾間學校都話網址不存在.樓主有冇方法處理一下？

見到母校

依條link呢

幫推 訓唔著

當年搞罷課個校長老師幾緊張又起曬鋼咁

記得出嚟啊！

睇下有無啲學校會開明啲同體諒下

母校喺雨傘嗰陣好開明，開咗禮堂畀我哋集會，
但而家正值考試時期，未必咁容易做到

我地都喺開咗禮堂
仲請舊生翻嚟分享

會唔會同一間觀塘？

母校考緊試 想叫師弟罷都冇得罷

灣仔

我聽有其他學校嘅人講
會考完再交情願信比校長

香港管理專業協會李國寶中學:

發起係 學生
定學校

點會學校

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

有我母校

簽左未

有母校
師弟們一齊加油

啱啱簽咗

Proud of the young generation

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

成班狗

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

而家呢段考試時間罷課真係有啲尷尬
倘若間學校本身有立場嘅話
見你罷課一個屈尾十直0咗你嗰科
學生都未必肯

尤其而家咁多親中學校

我都學校唔會比到

車既手足 唔該幫幫手 塞一塞住條路

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#253 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#262 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔女可唔可以搞清楚一樣野先？

認請事實，由2010年反高鐵、護菜園村、政改、反國教、DBC數碼電台、HKTV電視、反新界東北發展、雨傘運動、機場三跑、一地兩檢、明日大嶼，香港人一次都未嬴過。

認清社運的面目，目的，要有徹底的決心，若不撤案則勢不罷休。

因為政府一路以來，都知道我地的底牌，未輸過。

點會，0得幾多個，而家冇得強硬，只會反彈
利申： 學校做

垃圾聖公會

Reynolds Secondary （Victoria Canada)
雖然隔甘遠冇乜用 但係同想同香港做同一樣野 (得到批准)
得更加多鬼佬知咩事

我
有咩可以幫到手

華仁書院

拔萃男書院咪聖公會囉

學生自發吧

有我學校，但係得嗰49人簽，

長地址嗰啲全部入唔到

一定唔會有我間中學

見到自己母校 五年前自己同人發起既罷課
今日有師弟傳承 加油呀

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

都係唔得。。

最底係迦密主恩中學 唔係迦密中學

push